元朗有狗 穿黑衫的你擔心到凌晨還未夠

之前光復元朗果陣作左幾句
但我已經攰到諗唔到
好想巴打們幫手作埋落去

果日出元朗無啦啦見到元朗有狗
好不自覺地唱左
好想感激朗屏車站既人
雖然都隔左一兩個禮拜

元朗有狗
穿黑衫的你擔心到凌晨還未夠
義士一起拉我走

纏在那警背後
發覺林鄭有事忙是借口
那個黑警扭我手

聯辦有狗
剛出街的你 哭乾眼淚仍然未夠
每次出街帶豬咀

⋯⋯⋯

閉起雙眼你最掛念誰
眼晴張開身邊竟是誰

感激車站裡
尚有月台能讓我們滿足到落淚

擁不擁有也會記住誰
快不快樂留在身體裡
愛若能夠永不失去
何以你今天竟想找尋伴侶

除下了她底褲後